<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bienvenue à la maison on Figeac Gite Compostelle</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Bienvenue à la maison on Figeac Gite Compostelle</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Mar 2018 14:36:28 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le chemin et Figeac</title>
      <link>/le-chemin-et-figeac/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 18:17:39 +0100</pubDate>
      
      <guid>/le-chemin-et-figeac/</guid>
      <description>Marcheuse, puis pèlerine sur le chemin de Saint Jacques De Compostelle, j’ai choisi il y a quelques années d’ouvrir un gite à Figeac.
Je suis très attachée aux valeurs rencontrées sur le Chemin, et j’ai la conviction que beauté, nature, spiritualité, rencontres humaines, architectures, authenticité, en font un GR pas comme les autres &amp;hellip;
Ma part est de vous accueillir, de votre étape du jour (Decazeville, Livinhac-le-Haut), et que vous soyez en pleine forme pour reprendre le chemin du lendemain, que ce soit :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inspirations</title>
      <link>/inspirations/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 18:15:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>/inspirations/</guid>
      <description>Recettes de la maison&amp;lt; Vous avez aimé la confiture de melon, le dessert abricots basilic, le roulé aux épinards ou le brownie &amp;hellip; Vous trouverez ci-après les recettes de certains plats que vous avez aimé à la maison.
A venir &amp;hellip;
Citations inspirantes J&amp;rsquo;aime les citations, celles que vous me donnez, celles que je decouvre au detour d&amp;rsquo;une lecture, d&amp;rsquo;une rencontre.
En voici quelques unes, profondes ou légères, futiles ou philosophiques, elles m&amp;rsquo;inspirent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Venir à la maison</title>
      <link>/venir-a-la-maison/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 18:13:46 +0100</pubDate>
      
      <guid>/venir-a-la-maison/</guid>
      <description>A pied, par le GR65, vous arriverez dans Figeac par le plan d&amp;rsquo;eau du Surgié.
Vous êtes à l&amp;rsquo;entrée de Figeac, et le gite est en centre ville, il vous reste encore un bon kilomètre à parcourir. Restez toujours sur le chemin, qui est également balisé rouge et blanc, vous vous trouverez sur les allées Victor Hugo. Restant sur le GR, vous emprunterez le pont Gambetta. Au pied de celui-ci, une fois la rivière traversée, tournez à gauche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les repas</title>
      <link>/les-repas/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 18:10:15 +0100</pubDate>
      
      <guid>/les-repas/</guid>
      <description>Cuisiner est l’un de mes plaisirs. Je fais tout moi-même avec des produits bruts, du jardin ou bio/locaux.
Très sensible au bien manger, et initiée à la naturopathie, je vous propose des dîners equilibrés, reconstituant compte tenu de l’effort de la journée, et adaptés à celui du lendemain.
Repas végétarien, vegan, sans gluten, sur demande.
Exemple de diner : Potage avec légumes du jardin, sauté de dinde fermière à la crème et aux champignons, courgettes sautées aux oignons, pâtes au pesto, cabécou (petit chèvre fermier local), brownie et glace vanille, et bien sur un bon Cahors rouge cultivé en bio pour arroser le tout !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accueil de groupes</title>
      <link>/accueil-de-groupes/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 18:05:26 +0100</pubDate>
      
      <guid>/accueil-de-groupes/</guid>
      <description>La maison offre 15 couchages, je peux donc vous recevoir en groupe de pèlerins, randonneurs, cyclistes en famille ou entre amis (cousinades, anniversaires,etc&amp;hellip;) en stage, formation, coaching, en séjour spéléo (Cabrerets, les rivières souterraines du Lot), ou canyoning, escalade &amp;hellip;
Possibilité de privatiser le gite, selon période.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livre d&#39;or</title>
      <link>/livre-d-or/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 15:29:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>/livre-d-or/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message posté</title>
      <link>/message-posted/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 15:29:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>/message-posted/</guid>
      <description>Merci, votre message a bien été enregistré et sera publié après validation.  Retourner à l&amp;rsquo;accueil du site</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gîte d&#39;étape</title>
      <link>/gite-d-etape/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 14:40:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>/gite-d-etape/</guid>
      <description>Le gite se compose de 4 chambres toutes avec des lits simples, pouvant accueillir 15 personnes, organisées comme suit :
 1 chambre de 2 personnes 1 chambre de 3 personnes 1 chambre de 4 personnes 1 chambre de 6 personnes avec 3 lits superposés 2 salles de bains sont à disposition, avec 4 douches, 5 lavabos, et 3 WC  Un grand lavabo installé sur la terrasse permet de laver le linge, et l&amp;rsquo;étendage peut se faire au soleil, dans le jardin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>